我好想你知我有幾鍾意你

你可能覺得我係恨出pool先搵你
但我係想同你出pool先搵你
就算你有仔日日都好掛住你
好想同你一齊
一日都好

男人老狗自我增值 搵個識欣賞你嘅好過啦

行唔到
好掛住一個人

法官大人 我無野補充啦

我都好掛住人妻

a09 why u miss waiwai so much

a09有錯嗎

鍾意冇計
以前都好鍾意其他女仔
但後尾唔知點解就鍾意左距

人妻就算啦

鍾意冇計
唔知點解就鍾意左距

肯定係人妻？

沒有﹐不過我會笑人青頭仔

左手無名指帶左戒指

笑啦
我唔怕a0成世
係怕冇得同個女仔一齊

有啲人拍拖都咁戴
你地有冇傾過計

誰明樓主心

唔係啦 個隻似係結婚戒指啦
而且年紀睇落都似接近3張個種

冇
唔敢同人講

有老公就放手

結左婚就唔好搞人

無認過做啲咩

日日見到佢就算 只係過多一兩個月唔會再見到佢就sad啫

慢慢淡啦

會既 係一段時間會難捱啲

同路人
但搞人屋企就真係算啦

無諗過搞啲咩 同埋我同佢年紀相差無10年都7年
佢都唔會睇得我上眼啦

正常
出來做野女人都講錢

呢種都好難溝

唔係個個女人接受到姐弟戀

佢係賢妻個種 試過放工見佢去街市買餸 又成日帶飯個type

好易fd zone個種？

類似
最大問題係你唔知幾時進可攻退可守

只要你刪晒所有關於佢既野好快就可以忘記

收爺啦瓏仔 臭g仲溝

不捨

好掛住

如果我個ex都咁講就好啦

廢馬

ex點講
我係真係咁諗
當初距搵我我唔理距
到而家淡左
好難受
求個天脾多次機會我呀
我願意冇所有野換

想像總是美好

人妻

留個好印象

總差一點點

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣